唔滿意東華三院校政 惟有唔捐錢

用罷捐顯示決心

唔係東華三院邊會理你

其實並唔係得東華係咁 間間呢d野都係一樣

唔捐錢已經係最簡單方法